痴撚線！啱啱捉到公司個新仔偷偷去咗食宵夜！

痴撚線！
話說岩岩叫條新仔落去見個細客！
我見佢急急腳出左去覺得有唔陀
咪跟住佢尾順手買包小食囉

點知比我見到佢入左間大家樂
果一刻真係好失望 公司用心盆栽倍佢
日日比好多野佢做 比佢學多 d 野
估唔到佢咁仆街用公司時間食宵夜

我襯佢買完飛拎完餐坐埋位果時即刻衝入去捉佢
我當場屌爆佢問佢係咪痴撚左線 fuck
跟住佢就乖乖地跟我走左
個豬排飯 油菜 凍奶茶 完全無食過
我諗果到都成 $40

ok

樓主醒目到

2/10

乜撚嘢叫用心盆栽倍佢

重作啦

樓主今日無得睇tbb short撚左？

個新仔一定係垃圾00後

唔係話針對幾多十後
不過咁垃圾一定係90後

喂 人地老屎忽唔識打個‘盆'字啊

之前做野under過樓主，樓主好好人好肯教新仔，嗰位新仔一定好過分樓主先會咁做，鬧樓主嘅都係on9

屌，上次係上班時間見到樓主偷偷地去廁所拆快遞，好彩我醒目估到有啲唔對路
比我見到樓主想試新飛機杯
我當場沒收左個全新飛機杯
樓主喊曬口話要同人事部投訴我

咁早都叫宵夜咩

樓主巧威

樓豬 學識點打個栽字先學人開po啦 仲要柒撚懵懵咁打個盆字先

sor 錯重點

易左你